黑龍江封城恐怖一幕 女孩疑被警察扭斷脖子(視頻)

【新唐人北京時間2020年02月08日訊】武漢肺炎疫情大爆發，中共不斷封城應對，過程中不斷發生嚴重的人道危機。7日，推特傳出一則視頻顯示，在黑龍江一女子開車上路，被警察攔截按倒在地，昏死過去，又被強行抬上警車帶走。網友分析，這個女孩疑似脖子被扭斷。
2月7日，推特網友「MrdoorVPN翻牆梯子」發一則視頻並附文說，黑龍江發布了禁止私家車上路的通知，一個未收到通知的女子開車上路後被警察攔截。
女子已經明確告知未收到通知，但是仍被警察強行拖下車，按倒在地，不知道警察用了什麼手段，女子頓時昏死過去，沒有動彈了，被強行抬上警車帶走了。
該網友感嘆：這待遇，夠暴力！
視頻可見，一名年輕女子被一群身穿制服的警察從私家車上拖下來之後，掙扎了幾下突然一動不動的躺在地上，最後被警察抬上車帶走，而女子開的私家車裡面似乎還坐着其他人。網友分析，這可能是被扭斷脖子。

記得馬鞍山商場有個女仔都係咁，一開始佢好勇武救人，之後好似屍體咁俾警甴拖走

香港要好好幫中共宣揚呢啲做法

這是831起香港警魔用的殺人手段

送院治療都係會死

好端端的警察會執法嗎難道？
這擺明就是想搞黑龍江獨立的反國家份子

沒事兒

支持黑龍江警察嚴正執法
現在你們可以打我了

佢地最撐警架啦

視頻呢？

香港都係發生過

自膠

個肚有郁，似有呼吸，唔知比人打暈定扮暈

視你老母頻咩

生物正常反應

其實已經控制唔到肚的郁動, 係彌留中

視你老母頻

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

不意外

起碼唔計落武漢肺炎死亡個案
公安同志立咗大功

扮死姐 大陸大把

死暴徒搞搞震
支持公安嚴正執法

撐警吖嘛 中蟈人繼續撐啦

支持警察

有冇佢張相？係咪黑白色衫

d人突然散開好可疑

中國既警察全部都垃圾黎
淨係識暴力 包埋香港
屌

大埔超級城有個女仔就係咁
到而家都未搵返好似

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

我記錯咗係馬鞍山，本身想講依個有冇人知佢而家點

好人好姐邊個會扭你條頸
又唔見我俾人扭

支持警察 嚴正執法

我支持警察，你們可以扭斷我的頸了

推到有人知

唔係叫公安咩？寫住警察既

黑警都係呢啲手法

片就片啦

香港警察

推

之前咪有個的士佬中招LO

Push

push

記憶中好似平安？

支持公安嚴正執法

對付支那人就係要往死裡打

黑警就係支那武警公安
同一套招式

支持公安嚴正執法

端你老母臭化閪啊端

新唐人。。可信？

已經冇人插視頻？影片吧！

依家

有片就有片
視乜春頻

佢訓係度果陣仲有呼吸

搵咗好耐都冇消息。。

831

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

支持黑龍江警察制服暴徒

開post或者搵大channel問

哈哈哈哈哈

垃圾共產黨你地都忍 抵撚死

黑警死全家

支持黑龍江警察嚴正執法

支那關我撚事

X2

關我閪事咩

屌無晒知覺

點解冇人發現「警察」係用繁體字寫？

仲有大陸唔係 公安咩？

雖然係左邊司機位

影片
片段
唔識用？

共警同黑警無分別

下世小心d

片中女孩叫自己名：陳筠怡 （ 同音）

呢個女仔好似之前已經搵返

無source都唔好亂up

屌你老母

片呢屌

佢安全呀，不過我唔係佢最close嘅嗰啲朋友。佢事後Facebook post過相報平安，依家delete哂，得返平時新聞啲評論

鄧小強應派隊PPRB過去, 每日記招與小粉紅們情深對話.
我支持黑龍江警察,你們可以打我了.

有可疑wor

證明香港黑警有大陸公安

香港眾智個何嘉柔話個女手足係佢朋友 而家平安冇事
起碼之前佢開個story係咁講

支持嚴正執法
打死d暴徒佢

痴撚線

睇片, 對比香港, 溫和好多

想真係有極少機會反共，不如去留言話黑警死全家好過支持警察嚴正執法

我覺得係扮死

我支持肺炎，你們可以扭斷我脖子子

支持

止暴制亂mode

女子已經明確告知未收到通知？
抵撚死啦支拿狗 扮撚哂野

支持公安嚴正執法，殺哂支那廢青暴徒曱甴，成堆廢青收咗美國佬錢

收了美國的錢想要為咱們的祖國添煩添亂

支持公安

得我一個覺得支那警察好溫柔？
香港黑警求其一個都暴力過佢地。。。唔係爆江就推人落樓。。。

咪係..咁都冇人屌 有片咪得 視樓主老母

係微博罵香港人丫嘛

大海

有冇佢安全嘅消息

視你老母個閪頻

屌得好
片段就片段 短片就短片
視你老母頻咩

sliver object

cls

次次睇到都喊。
仆街黑警幾時死

去片